湯家驊：羅冠聰只係做show 冇人會拉佢 佢可以自由進出香港

自打嘴巴

16:54秒

證明羅冠聰無做錯決定

崩口人忌崩口碗

夠冇人拉十一哥啦

好地地，分界

高官公然講大話

扑細路

本來已經樣衰
轉左新look仲核突

Link 埋兩件事
推出去

係架，佢去自首都無事架（好似係）

湯渣華連做狗都頹過人

無賴有樣睇